買保險要自費驗身係咪正常??

想加保額
保險公司話要自己自費驗身
想問下係咪正常?

搵過間買

我反而淨係聽過保險公司送身體檢查

同佢講cut單

本身有病
好難轉第二間

Policy Change/reinstate果陣要自費 new case多數唔洗 好似係

舊CASE加保額呢??

有病再買其實都要加保費
試咗第間先

有D係直接 exclusions

要自費
因為係你appeal

睇你係邊間 開咩單

睇你驗咩，普通驗血驗尿未唔洗，要照x 光、照聲波個啲未要

有病先黎加保額
你驗完都未必受你玩

驗血驗尿佢都要自費

可能公司政策唔同，我做AIA 的，大公司無咁同你計較，我所有客驗血、驗血、見醫生都係公司包。X 光、照影波就睇個別情況

多數都係送驗身，到check到你有事嗰陣就話會話你知因為咩事咩事要加你保費
到時就唔投保了

有d公司會講明只包一次免費身體檢查，如果你之前投保時有做過、咁應該第二次要自費

其實都係睇你風險同回報，公司大細
你加額 = 加保險公司風險，驗身都有成本
要驗身果樣野應該都有番咁上下成本
佢應該知你都轉唔到公司，同埋你加額果樣野佢無乜錢賺
咪叫你出去自費驗

驗血, X光好小錢姐
基本上集團式咁做，無乜成本

AIA唔計較...人唔笑...